又有得睇班獌谷住射唔出

奠耶斯好撚廢

好彩輸佐
下場我地輸都冇咁柒

今年英超隊隊都支持曼城拎冠軍
齊心聯

我都慶祝緊

承你貴言啦

真係開心 又睇班獌狗谷住谷住

呢樣真
如果耶斯贏左
我地舒就柒了

獌狗又要出黎哭喪啦

耶子撚獌

贏唔贏最少有5分差距

睇完半場諗住耶子幫到手, 點知完場果下又要開FIFA 發泄

系 好想射

爭前四 幾多分都冇所謂啦

最緊要車阿利都贏唔到冠軍
我地爭前四就夠